恭喜澳門成功取代香港

成為支那水貨垃圾交收地

最好

成日派錢俾澳門人嘈乜

有錢派 理閪你

佢哋有$收就肯噤聲

派錢！派錢！

澳門人隨時唔介意喎
推動經濟

好似係iPhone箱

搵老解出黎執

d格局唔講我以為支那

行都無得行

實至名歸

睇條街真係大陸咁

試下無錢派啊

呢個位置叫關閘，即係連接珠海嘅關口
簡單D來講即係水貨區

岩啦，支針吉到佢就識叫痛架啦

又話零感染好耐既，點解周街都帶住口罩架

關閘同上水不嬲都一鳩樣㗎啦

詹狗呢

溫水煮青蛙。
冇錢派=青蛙死晒

好似差咁D金行

華強北d 二手iphone本身靠香港進口

上面餓左好耐 依家可能走澳門

澳門仲有冇更多真澳門人

支持呀,

香港市民發來賀電

隻熊貓呆撚左

正呀

澳門又用微訊又講支語
同班中國人又岩傾

唔好再黎比錢香港賺啦

冇 全部都藍絲賤種嚟

上水大把

以後唔好黎垃圾小漁村啦

Well done

呢度唔似澳門喎
似大陸多啲

執咗好多啦呢幾個月
最好執曬

快啲開放自由行俾澳門

一間不留就真

其實澳門啲人個個屌緊
海關去掃咗幾次場
啲貨係香港運去澳門
再靠外勞帶去珠海賣
點知班水貨佬屌晒老母
仲屌到個fb澳門高登停咗幾日

以前屌香港人搞事
依家燒到埋身就嘈住晒
抵撚死

馬交又贏

全力支持走水貨重心轉移澳門

========================
大家要小心港共監控
尤其是如果您係高危手足或佢哋嘅家屬/朋友
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

希望大家可以關注12位被送中手足
#save12hkyouths

係就好

反中亂澳國安快d拉哂澳毒份子

冇小支支接濟你哋死咗廿年啦 嘈嘈閉

有黃嫁 唔出得聲公開表態啫

咩叫唔似澳門似大陸，你係咪想分裂國家
澳門=支那，ok?

Push

最好支那人發覺澳門好過香港

咁就少D人

沃番幻想以後賭錢買樓用葡幣

應該要比啲澳門豬感受下

全民走水貨 變成水貨城

香港底下講澳門算唔算分裂國家

恭喜

仲未爆肺炎？

廢老思想

要不是中國照顧你們

澳門失業情況仲慘過香港
個個都迫住要走水

詹狗同佢班同鄉呢

多水客澳門每年再派多d

澳門不嬲都有架啦
得香港同中國接壤咩

依個位不嬲係咁

Rip玄學大師

恭喜澳門

黑沙環個d冇賭場既地方冇咩大陸人

個度街燈都冇乜，不過我對上次十年前去

要不是有大陸政府照顧澳門 你地完蛋了

請繼續去澳門 唔好再黎香港

病源滾滾來

你唔講係澳門以為係大陸
不過諗諗下 都係一樣姐

澳門到時叫葡撻幫手?

咪係囉有錢派
叫澳門狗去食垃圾都得啦
成班都冇尊嚴㗎啦

澳门省

澳門人瘋狂屌緊WO

不嬲都咁污糟啦
怕咩

歡迎你仆街

點解我會睇錯做獎門人

賭場實名制

Hi

比人bam左後日日喺屋企怒屌港狗

唔會話一個中國地方似中國

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

呢啲係拆水貨去強國嘅水客同埋仆街水貨佬pat嘅，唔係買垃圾淘佬拆包裝周街pat

冇話本地水客少，不過呢排多好多支勞拖喼大批大批帶，仲分好哂一setset貨，加多對波鞋就行

而到澳門黎？ 咁大陸feel既

省？哪有資格
珠海市澳门区 喳

哈哈香港人眼紅澳門人

未富先驕

前排拉左，香港做左野未

如果年年有2萬蚊收都OK既

拯救北區大聯盟

恭喜！唔洗黎香港ＬＵ～

(NEW!) 聯署「請美國在中共未執行香港2020立會選舉前，請別接受中共的和解訴求。」

聯署「請支持香港立即起動2020立法會真選舉」

聯署「促請中共立即交回12位被拘留的香港青年」

要不是中國人關照你哋澳門， 澳門食咗屎了

好事嚟
光復香港

水貨藥房狗死全家

咁咪好囉

有齊兩邊身份證，仲有歡樂卡，無得輸啦

成個澳門靠賭場發展，最近gdp咪跌左 6成，賭場又靠大陸人去洗黑錢養住，無大陸人去澳門，根本全部人失業。

咁多澳門人做低技術位好似荷官搵食，一個月都攞到2,3皮，憑咩反對呢

其實澳門好慘，一早已經俾啲芝麻人溝淡晒，純正嘅澳門人唔係剩返好多
所以面對共匪嘅問題，真係會出聲嘅人唔多

原來係澳門
我之前重喺fb見到有人話係昔日上水
而家鬆一口氣
澳門比香港更值得擁有呢批貴崩

葡撻:關我撚事

蝗害

小心又中暑

唔好再益港獨狗
要購物去澳門

其他國家接收香港金融,澳門就接收香港水貨

葡萄

澳門走水貨走到有公司
做到好似合法咁，一日走幾轉
近關閘位咁多年黎一向都係咁

恭喜澳門人超越香港
千萬唔好再落後

水貨客就交哂俾你地

咁唔該以後都喺澳門唔好再過嚟我哋嗰邊呀

咁都上到熱門

賭場關哂下年應該冇錢派

澳門關稅係點？

澳門黎？好撚似支那啲街邊 咁污糟 啲鋪都好核突

唔好洗走12手足post

澳門仲有幾多「真」澳門人？
勁多東莞人去打工

飛夢：Am I a joke to you?

習主席拍來賀電:熱亁麵加油

澳門葡國雞加油

恭喜恭喜

支持。。。

恭喜恭喜🎊 成為金融中心

有錢理鳩你咩，變臭門

澳門人GDP要上了

其實不嬲都有

要不是內地人，你們澳門人早就餓死

走！ 咱們走水貨

澳門變成成街垃圾同交收貨場
抵死

澳門人成日搞搞震
自以為高人一等

去澳門 同番咗大陸有咩分別

Thank god

啫係澳門本地班水貨佬屌 班香港轉澳再轉珠海啲人？

支那真係好乞人憎

人地澳狗好撚中意佢地d同胞架

絕大部份奧門狗都係抵撚死

可憐左一班後生仔

送走瘟神

g持

以澳門賭收咁多黎講做賭場個班係收小左好多
仲要賭港紙出葡紙

做左好多年啦 武肺前日日大把拖車仔係到行

老母成日屌物價貴
我就屌返佢 話俾佢知水貨客問題
明明係班撚樣唔關心政治
仲屌返我話唔好學香港人搞搞陣
但成日又要屌乜乜官貪污乜乜野貴
奴隸奴性重到咁 剩係識屌
又唔去改變或者解決問題

我都好支持

其實澳門就算無遊客都好逼
遊客一返黎就只可以唔出街
放假去旅行
到時係逼到痴線

分化撚，gchi 樓豬

恨到啦

大家要注意資安，好多商舖會用WiFi track MAC Address，只要經過就可以uniquely identify您，有好多手足就係唔注重資安被送中，好大機會包括被綁架12人同埋和你塞admin #save12hkyouths
除咗關注12位被送中手足，亦需要保護自己，立即加強網絡安全
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

就咁睇張相你話係大陸我都信

巴打個名

講真
睇你呢張相
你唔講 我都會以為係大陸黎

成堆垃圾你估d商戶冇份咩最後執手尾又係清潔姐姐
跟住澳狗咪屌姐姐執得慢 幫大6喱奶閪奶都奶唔切tim la

大家都好憎澳狗
正評多到

澳門好啊 佢哋好想賺錢架

恭喜哂
快啲取代香港 感受下大灣區同袍嘅恩惠

派下錢又冇事啦

年年派錢好爽喔 親

推
順便想問下個表情圖點整

正

識幾個澳門frd黃
咪一竹竿打一船人

珠海過澳門好快，好過黎香港啦

家下上水幾撚清幽，遲下開返關就慘
成班支那人衝入黎